{
 
  "PREVIEW": "Preview",
  "SIGN_OUT": "Sign-out",
  "ADD": "Add New",
  "EDIT": "Edit",
  "DELETE": "Delete",
  "CANCEL": "Cancel",
  "SEARCH": "Search",
  "FINISHED": "Finished",



  "Level": "階",
  "Username": "帳號",
  "Password": "密碼",
  "#N/A": "#N/A",
  "Close": "關閉",
  "Policy": "項目",
  "KPI": "KPI",

  "This month Performance": "當月實績",
  "This month Target": "當月目標",
  "Next month Target": "下個月目標",
  "This month YTD": "當月YTD",
  "Target YTD": "目標YTD",

  "meetingMonth": "月份",
  "meetingPlan": "本期行動計劃",
  "meetingTarget": "目標",
  "meetingDeadline": "期限",
  "meetingDo": "執行內容",
  "meetingPcmc": "實績",
  "meetingStatus": "狀態",
  "meetingCheck": "執行狀況檢討",
  "meetingAction": "下期行動計劃",
  "meetingAtt": "附檔",
  "meetingAtts": "附檔",


  "meetingPer": "實績",
  "meetingPertooltip": "實績",
  "Content": "本期行動計劃",

  "Target": "目標值",
  "Deadline": "完成期限",
  "Content2": "下期行動計劃",

  "Processing": "進行中",
  "Not yet start": "未開始",
  "Postpone": "暫停",
  "Terminate": "終止",
  "Complete": "已完成",

  "KPI Name": "KPI 名稱",
  "Factory": "廠區",
  "Center": "中心",
  "Dept": "部.",
  "PIC": "負責人",

  "KPI Name 2": "KPI名稱",
  "LevelKPINew": "階",
  "PolicyNew": "項目",
  "TypeNew": "數據型態",
  "PICNew": "負責人",

  "MGMT": "管理範圍",
  "editor": "最後編輯者",
  "editdate": "最後編輯時間",

  "Email": "Email",
  "FactoryA": "廠區",
  "CenterA": "中心",
  "DeptA": "部",
  "AccountGroup": "角色群組",
  "L1Manager": "一階主管",
  "FunctionalLeader": "功能主管",
  "OptionA": "權限開放",
  "FullName": "姓名",
  "KPIOBJ": "KPI 名稱",
  "OptioTo": "更新PDCA",

  "TextModal": "月更新PDCA",
  "PICPDCA": "負責人",
  "Download": "全部下載",
  "Upload file": "上傳附檔",
  "Chose Status": "選擇狀態",
  "Add KPI": "建立KPI",
  "Create": "建立",

  "Upper level KPI": "上一階KPI",
  "LY PCMC": "去年實績",
  "LY YTD": "去年YTD",

  "LY PCMC tooltip": "去年實績",
  "LY YTD tooltip": "去年YTD"

}
